(家が大きくてうらやましいですよ)
(У неё огромный дом, аж завидно)
(У неё такой огромный дом)

-(IF ... )-(GOTO 21)-
-(IF ... )-(GOTO 38)-
(LABEL 21)

[Асахина-сан]
- И правда огромный...

- Я в прошлый раз там заблудилась. Это было ужасно.

[Кён]
- Конечно, он такой огромный, не мудрено там заблудиться.

[Асахина-сан]
- Ага, я уж точно никогда не буду жить в этом доме.

-(GOTO 58)-
(LABEL 38)

[Асахина-сан]
- Я очень удивилась когда впервые увидела его. Чтобы такое здание существовало в этом времени.

[Кён]
- Как и я. Этот дом будто из какого то фильма.

[Асахина-сан]
- Но Цуруя-сан совершенно не задирает нос по поводу этого.

[Кён]
- Да, она совсем не важничает.

[Асахина-сан]
- Да. Я думаю у неё такой замечательный характер.

-(GOTO 58)-
(LABEL 58)
(LABEL 58)

